{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034625",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 부티크 호텔 K 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00時から可能であり、チェックアウトは12:00時までです。客室料金は2人基準で策定されていて、特殊客室は直接入室人数を確認しなければなりません。未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認して予約を行わなければなりません。もし未成年者、同居によって入室拒否が発生すれば取り消しと払い戻しはできません。徒歩で来店すると10%割引サービスが提供されます。ただし、ジェヒュジョムの事情によってキャンセルが発生すれば、100%の払い戻しが処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって変更できるので、これによって発生する不利益は当社が責任負いません。また、予約時には無料炭酸飲料サービスが提供され、Fresh Roomもオープンされました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "19:00時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で策定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2人基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室への入室人数確認はどうすればよいですか？",
            "answer": "特殊客室への入室人数確認は直接ジェヒュジョムにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室についてはジェヒュジョムに直接確認して予約を行ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者と同居している場合の入室可否はどのように判断されますか？",
            "answer": "未成年者と同居している場合の入室可否はジェヒュジョムによって判断されます。入室拒否が発生すれば取り消しと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "徒歩で来店すると割引サービスはありますか？",
            "answer": "はい、徒歩で来店すると10%割引サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しはどのようになりますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によってキャンセルが発生すれば、100%の払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報はジェヒュジョムの事情によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約時に何か特典はありますか？",
            "answer": "予約時には無料炭酸飲料サービスが提供されます。また、Fresh Roomもオープンされました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 404
    }
}